馬會：港人每年投注外圍輸掉120億港元，可興建17,000 間公屋

希望大家拍硬檔，唔好賭外圍，幫政府起公屋

疊碼仔及非法賭博網站招攬顧客
非法賭博集團及中介人(又稱”疊碼仔”)在本港的活動越趨活躍，疊碼仔不但提供借貸等利誘賭博人士，更贈送船票及酒店住宿吸引港人到賭場及賭船賭博；賭博集團更推出越來越多積分和優惠計劃吸引新客戶，尤其是年青客戶，當中衍生的社會問題，對本港構成嚴重威脅。

非法賭博集團以利潤為大前提，利用借貸、種類繁多的投注方式等吸引顧客。非法賭博集團不論顧客年齡和經濟能力，鼓勵他們在輸錢後繼續投注以求回本，並提供非法借貸，導致他們欠債累累；非法賭博集團又提供二十四小時不停的投注機會，往往促使顧客快速、連續地投注，容易導致問題賭博。

近年更因上網技術和速度大幅提升，以及智能手機、平板電腦等普及，令市民接觸非法賭博渠道的機會增加，專門追蹤網站使用率的調查便發現，每月有至少二十三萬名市民瀏覽或光顧非法賭博網站；另據估算，港人每年因投注非法外圍而輸掉的投注達到120億港元，相當於政府「關愛基金」總額的60%，若果把這筆款項投放於本港社會建設，可興建17,000 間公屋、100所中學和接近300 間安老院舍。

本港非法外圍賭博的投注額，已達到數千億港元，比合法博彩的投注額1500億港元高出一倍。非法賭博活動日益猖獗，引伸的連串社會問題和犯罪活動亦越趨嚴重。

戇鳩

狗會正垃圾

馬會其實無錢賺，只求打個和

垃圾政府每年浪費既錢夠起唔知幾多萬間公屋

況且呢個垃圾政府就算有錢都唔會起足夠既公屋

狗會不思進取又唔諗下點解犯法都要賭外圍，日日選擇閪波黎開走地又低水

馬會又知外圍投注額 ？

馬會起公屋未

estimate

膠鐵夠起幾多間？

鬼叫你開價西 食水深咩

垃圾狗會 食水深學人講道理

就算政府有呢筆錢都唔會起公屋啦，筆者咁寫，去刺激班窮人？乜小學畢業都可以做總編輯？

狗會家陣起公屋呀？

起故宮定起公屋呀狗會

馬會想撈埋地產

你知道得太多了

咁馬會搵d 錢又夠起幾多間呀

馬會上市未 all in

屌你起完都唔你我住嫁啦

拎納稅人D錢去起公屋仲衰過倒落海
賭外圍起碼有得搏下玩下 起公屋益晒蝗蟲有咩好處？

馬會上蓋起
專比職業賭徒
實大賺

輸俾你你又唔會用嚟起
咁多嗲

本港非法外圍賭博的投注額，已達到數千億港元，比合法博彩的投注額1500億港元高出一倍。非法賭博活動日益猖獗，引伸的連串社會問題和犯罪活動亦越趨嚴重。

狗會壟斷成個賭博市場都可以輸咁多
你出多D盤賠率吸引嘅話自然大把人幫襯你啦

關佢能事咩, 都岸能79

高鐵800億又點計

細個覺得賭外圍唔岩 犯法
大個發現外圍先至係好人 雙贏

出埋其他運動已經夠吸引啦自己不思進取

狗會起樓 腥港人又多過地方針了
唔洗再排IFC

屌你老母 淨係落飛黨都搞到無人想係狗會買

贊成唔好賭外圍 啲錢比政府賺
但係用可以起公屋黎講好噁心
啲錢又唔係真係拎黎起公屋
只係好細既可能性
同埋馬會食水深應該先係賭外圍主因

輸咗同唔輸都係啲市民嘅錢
唔拎去賭都唔會係拎去起樓㗎啦

狗會收哂飛再射出去外圍買走地盤食水位都食到笑
走地盤佢都唔柒開
仲要得佢一個莊仲話人賭唔搵佢就犯法
即係宜家一樓一就得一間
你去叫雞就一定要去果間
如果唔撚去果間打飛機都唔撚得

哂氣，就算唔落外圍袋，你都唔會去起啦

垃圾狗會開好d個盤d人就唔使賭外圍啦屌

食水深到

屌 啲新起嘅公屋咪又係俾撚曬啲新移民打尖

不思進取係到賴人 全場波開走地角球你都做唔到啦

推俾記者朋友睇下

輸埋都唔夠起條高鐵啦

高鐵夠50億la，要講浪費幾時輪到賭波，不如貪少啲洗少啲黑錢la on99

馬會d賠率西到咁仲好意思話人唔幫襯

自己有問題就賴人
玩開波都知你狗會幾撚低水啦
出面過千間 你狗會同澳門就最低既 主客和都低水到你驚 出面開4.3你一定開3.6 真係狗黎

你食水深咪變相叫人去買外圍囉

馬會嘅賠率比外國公司低好多

開多兩間合法 咪將非法變哂稅收
狗會

白痴先會賭馬會

馬會:如果呢筆錢俾我賺埋就發喇

少野玩 抽水深 轉盤慢 無反水 即場去飛要5秒 比狗賭

講到公屋係無錢先唔起咁

外圍都係佢地開

拆跑馬地馬場起樓

多謝宣傳外圍

認真問，有咩外圍網信得過又好用

我想去＂參觀＂下

明確反對外圍波

不如狗會出錢同政府搞聯營房屋

狗會起樓

狗會食水夠起幾多間

有時大細波外圍2.5大 2倍，馬會2.5/3大又係2倍，點買馬會呀

馬會真係冇錢賺，非牟利慈善機構來 ...

狗會問下自己開乜賠率比我地賭先啦屌 玩365都唔撚玩狗會

就算起到足夠都唔會起比你，唔係唔換血？

依家政府無錢咩
起夠800萬個單位都夠錢啦
無地呀戇鳩，淨係識叫人幫襯你

On撚9
馬會賺返個120億係咪捐晒出黎起公屋先?
更何況起公屋難於搵地 而唔係搵錢

起公屋唔缺錢 只係執行唔到

無人介紹基本上無可能得

你係未想講馬會做埋外圍
一定唔會

其實法例有無規定馬會可否做對沖, 或者將D 盤射出街呢,
如果法例唔俾既話, 佢個賠率西既都無計 ,
如果法例唔俾佢又點樣偷偷地買外圍呢, 咁大條數, 過唔到AUDIT啦

狗會賤過民建聯，如果有得簡都唔撚賭狗會啦，咁撚多人跳樓自殺，都係狗會壓水做成，正仆街

網站咪得囉, 無"些"數咁解啫

屌你狗會
沉日馬房出事冇st john 當值

人地投注多你成倍但輸少過你

可唔可以講埋mpf每年收費起到幾多間公屋

另據估算，港人馬會每年因投注非法外圍而輸掉的投注達到120億港元，相當於政府「關愛基金」總額的60%，若果把這筆款項投放於本港社會建設，可興建17,000 間公屋、100所中學和接近300 間安老院舍。

呢個機構, 收左咁多年錢, 去哂邊到

全香港人食飯去旅行夠使左幾百億啦
邊有得咁計

唔賭外圍都唔係起公屋既啦
就算起到公屋又點？咪又係比腥港人
賭左佢 駁一駁無咁嬲

狗會

垃圾狗會場場開讓球先啦

120億入面唔知有幾多係黑錢要洗白

賭注直接拎嚟比稅其實有冇得唸

馬會有起過公屋/居屋俾真香港人住咩？

所有人嘅投注都直入庫房，馬會做中間人抽吓水，政府一年比一百幾廿億出去做獎金賺每年千億投注額，唔中嘅市民又有得減稅，直頭雙贏

仆佢個街

食水心。𢛵識出西盤

派彩慢過蝸牛

狗會肯開唔同玩法 真引到人黎買啦 最起碼要開NBA先 六合彩特別號碼都要啦 大陸幾多人賭

若果把高鐵、三跑、港珠澳大橋款項投放於本港社會建設......

應該將賭外圍既人d錢
開多2間新賭場
唔洗比馬會壟斷咁邊間賠率高咪玩邊間
講起公屋真係唔經大腦

垃圾狗會食水深
亞盤少又成日開垃圾波

你馬會抽12.5%,咪姐係15億，你起2000個咪又係俾曬150個

銀行夠大把錢啦
關我閪事咩